
2011-11-11t10:29:0z
dunya
nükleer atık tren  çak sayı  bu ay sonunda yol  castor ad nükleer atık tren ülke giriş emniyet birim    polis sendika gdp konu  yap açıklama tren güvenliğ  emniyet güç sağlık konu endişe ol  tren  durağ ol  saksonya gdp başkan dietmar schliff  nükleer atık depola radyoaktif ölçüm net olmadığ belirterek çok sayı polis memur bölge görev yap sakınca   saksonya muhalif  eyalet yönetim giriş iz ver   tren durdur talep  yeşil  sol baş çek muhalif grup gorleben nükleer atık depo  kapat  bu ay baş  alman çevre hareket engelle     tren geç güzergah eylem yap  adet vagon oluş castor yüksek ora radyoaktif madde içer nükleer atığ ülke kuzey doğu bulun depo  
